【分區行動】區議員無人幫手：和你 派福 派揮春

農曆年近，區議員早印好福字揮春，預備派街坊，但缺人。
咁係一個好好機會，可以集合一齊遊區，派揮春。
當然要，和你宣 五大訴求 缺一不可。

區議員配撘被停職的教師有更重要野做！

因之前機場阻人事件失言，有一定數量手足blocked我，加上P牌推唔到，認同的又唔係P牌請開新 post 推。